{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2643458?place[place_type]=GID&place[gid]=2643458&place[latitude]=37.7519291377&place[longitude]=128.1754591331&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원더키즈풀빌라"
    },
    "text": "美しい自然の中で子供たちと一緒に休息を楽しむことができるプールビラです。 基準人数以外の追加人数は当日現地にて追加料金を支払わなければならず、最大人数を超えてはいけません。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューは屋内と屋外で可能で、利用料があります。 幼児基準では12ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室の中には個別プールがあり、ぬるま湯でご利用いただけます。 水泳可能な時間は入室後から夕方8時までです。 ラッシュガード、半袖、ショートパンツなどの水着で入場する必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは許可されません。 駐車場や消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器、応急処置キットなどの安全施設が揃っています。 子供向けの遊び場や屋外プールもあります。 カフェではコーヒーや飲み物を販売しており、バーベキューパッケージも購入できます。 入室は午後3時からで、退室は午前11時です。 基準人数の料金であり、追加人数はご相談の上、予約してください。 追加人数の料金は予約と関係なく追加され、最大人数を超えると入室が拒否されます。 ペットと一緒に入室できず、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理に誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室する必要があります。 それぞれの客室はIPTVとWi-Fi、キッチン設備を備えており、禁煙です。 プールビラにはプールとウォータースライド、バーベキュー場、カフェ、常備薬、駐車場、キッズ渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラには個別プール、ウォータースライド、バーベキュー場、カフェ、常備薬、駐車場、キッズ渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時となっております。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？もし可能な場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数は可能ですが、基準人数以外の追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プールビラにはペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プールビラには送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどのような水着で入場する必要がありますか？",
            "answer": "プールビラへの入場にはラッシュガード、半袖、ショートパンツなどの水着が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ周辺には子供向けの遊び場や屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラ周辺には子供向けの遊び場や屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは屋内と屋外でバーベキューが可能です。ただし、利用料が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 418
    }
}